大便Bella：大家著多件衫，唔好學我貪靚露腿！

今日原來又凍又落毛毛雨😭
大家著多件衫☹️唔好學我貪靚露腿😓

#天氣不似預期

我愛Bella

瘦左之後特別淫

佢真係好正

自問要求唔過份,有個大面Bella咁既女朋友,我已經心滿意足

佢琴貪靚露左大脾仔 希望唔好冷親

好Gfable
好想比幸福佢

亨利老味

真係好正

太美麗了

我Bella忠粉

著短裙仔 驚佢冷親塊美麗的西

對腳咁短好意思學人露

想比溫暖Bella

太細粒

想錫佢塊面

A.A

Ching試下好似呢單新聞咁?

【爆相爆片】聖誕男港鐵內情難自禁啜爆「湯洛雯」

9

幫佢奶返暖對腳

白滑大脾好想奶

+1

由細睇到大都咁正

想睇露多d 上身

好想瘋狂顏射佢

比波士高開發左

用條撚打佢塊面，幫佢瘦面

想玩腿交

想捐個頭入去幫佢奶系

你認錯老母

奶你老母

Bella

會好俗，佢而家個路線幾好

邊到有佢海報

好撚正

越嚟越正，好想同佢做愛

Fancl

我都想要bella咁既女友

未聽過

同文妓報慶報生 已unfollow

條女為錢乜都肯做

好撚正 想meet佢塊面

又瘦又無波 正宗好睇唔好食

個gap邊到黎

法官大人

射精了...

Bella真係好撚正，好想射到佢成用米青

Bella真係好撚正，好想射到佢成面米青

好想玩jer仔了。。。

好cute

達仔有無食過

屌

其實佢係唔係整個下巴？

整左容?

你老味偷J我條女

都老啦，要努力上岸

出生： 1992 年 10 月 21 日（26歲），英屬香港

大面bella >>>>>>>> 而家

我唔係腳膠

大面bella 變大波bella

屋企家庭支柱
蝕唔起啲機會

其實Bella來自單親家庭，當佢只有一歲時，佢爸爸就因為婚外情離開佢哋母女。不單冇錢交租、冇地方住，就連奶粉錢都成問題。走投無路下，林媽媽唯有抱住仲係BB的Bella到葵芳地鐵站對出的天橋行乞。行乞的日子維持了九個月，直至後來成功申請綜援為止。

Bella仲有一個家姐，當年佢媽媽就係用每月幾千蚊綜援養大兩個女兒，Bella細細個已經好生性，知道屋企環境唔好，見到其他小朋友着靚衫、玩GameBoy都從來唔會扭計話要買，真係好乖女！

要養家養老母
佢算孝順女

Bella bb

1號波

腳呢？

師兄食開乜野女？

隻眼想點

?

連登乜女都淫

正

迷bel黨保持隊型

佢有張節目露波罅

求你post

Push

G

好撚正呀

26歲都唔老唔通16老？

16歲當然老
6歲先正

好L正

呢D機會 同為錢做雞有乜分別

連登兵團

？

原來細個係咁慘

窮係咁 媽無技能
養個女都要出嚟乞
佢唔賺 睇怕都要再出去乞

打針打到瘦曬

楊岳橋同泛民班人都無技能 無左十皮嘢生存唔到
所以仲有咁多廢人含淚投票

師兄大致明白了 ⋯